聽講銀行d AML head驚到瀨屎

要關Acc，係要銀行AML team做野。
d MLRO到底簽唔簽名關佢地acc呢

唔簽就銀行關門大吉，有得唔簽咩？

聽講好多諗緊 俾USA 捉到係罰銀行
但你關acc，就犯國安法

咁你要銀行罰定自己罰？

簽完就執行理行入大使館/飛去美國尋求政治庇護，移民捷徑嚟，有冇銀行可以請我，我簽呀！

快去報aml job 入去簽名關acc

以匯豐為例，就算冇bank account，政府份公積金都係度。
而orso policy 係跟僱主account即係正苦，理論上，正苦冇報佢離職，匯豐都唔應該terminate。
如果因為制裁而要強拆柒婆account 即係匯豐違反policy terms。
匯豐點都被擺上枱！

我聽d inside aml人講 新疆兵團個d都未關
睇緊大隊點做 所以好大機會要睇銀行係咪真執行

關acc點樣犯國安法

勾結外國勢力
甚至叛國
要坐終身

邊間銀行

講黎聽下

閱

學港共咁級個公司印唔出名囉

好好奇，偷偷地做，只要唔係跨境交易。美國可以點知銀行有冇違反？

唔執行咪比美國制裁